信唔信有因果報應 (karma)

有報應就話報應
未有就話係時辰未到
講X曬

有無真係見證過因果報應？

若蓮X子
唔講咁白
積口德

一運二命三風水
有啲好運而作姦犯科嘅高官
今世可能唔會收到報應

不過好肯定佢地下世要還

細個信 大個咗唔信

第一時間諗起禁日果幾集漫畫

報起佢仔女身上

你種棵樹都要等幾年先大啦

我信 不過字眼會改為 有得必有失

算唔算類似既野？

呢樣係我唯一既人生觀

所以先令到個人無乜脾氣因為唔需要發脾氣

仆街既人自然會仆街

如果鬧個仆街就等於便宜左佢

放長雙眼等睇戲就可以

其實因果就一定存在

你哋討論嘅其實係
行善/惡係咪一定會有善/惡報。

成日覺得話下世報果啲真係玩曬，無法證明

雖然我好大愛
但都冇辦法去否認有時呢啲真係因果黎

信

唔信， 有就無共狗

如果下世先報就信都唔會理佢